差佬要勾車點解唔直接去d幫人改裝既車房？

例如尋晚大圍個間
大把gtr 又大包圍 又合金軨

驚俾車房仔打死

因為官商勾結

差佬要抄牌點解唔直接去車房門口?

就係想問

Sir: 我抖唔到氣啊
車房仔: 咪撚郁呀

搞鳩曬d車房仲點繼續勾車？
唔改車邊有車俾人勾，唔勾車點出糧俾交警同拖車佬呀？

呢個等如問點解 Uber 做唔到合法化
點解政府有錢都唔去回購西隧
點解馬凱連用遊客身份都入唔到香港
點解民意咁強烈反對都要起高鐵三跑東大嶼
點解香港做唔到普選

人地老豆反佔中，係忠良之後

Strong Post

要喺路上行駛緊捉到先得架嘛，擺喺車房、停車場唔通你又特登搵出嚟捉啦喎

尋晚打死人間車房出面路口會擺RB勾車

你都ON9，改完先叫差佬捉架嘛，定侓黎，咁咪短時間兩單生意，差佬又有數交，拆左又賣二手全新件，下個又黎，如果唔係邊有錢落場賽車

車房人地舖頭係私人地方，要告都要有證據啦，你估係街咩可以有天眼影咩，找警察放蛇都要時間
重點上面巴打都講左啦，無拉人政府邊有錢出糧

因為差佬做野都係為交數

近排係邊勾多
有冇巴打俾人勾過
純粹好奇